張cert有花既全部同我入哂黎！

其實係咁既，中大突然又玩hku計分方法
諗緊谷爆m2拎5** 出8.5分
好過死死地氣捱core
但想問依家谷選修科會唔會太遲

M2 5底如何自救
求大師出手

AL好似無trigo limit
有無大師可以有啲練習書推介

個能個都去鍋5**
難度大左
醒目仔一定係偷偷地操番core

谷*

吊我9up講下嫁咋，米能跟
見到有粒正皮驚驚地

你話想攞又真係咁易攞咩

科科4455一粒星都冇既話絕對唔係可造之才
呢個制度出得好岩..